OFFER同AUTHOR

點解會大家嘅讀音差唔多？

CUTE同KILL又係？

背後有乜深層意義呢？

cute同kill同讀法??

差唔多，都有個Q字

因為你讀錯

應該無掛

有冇睇過音標？

證明你同好多香港人一樣, 隻耳仔有啲事
英文唔識分都算, 好多廣東話都講唔正

cute /kjuːt/

kill /kɪl/
睇到分別未？

我無話一模一樣，係讀音近似

樓主thank you 讀開 fan kill

嗱，大家都K字頭

係FRIEND KILLED

F 同 TH 音唔同

高呼一下

TH 要BIT TONGUE

咪同假膠認真
on9垃圾黎